有冇人係晚晚訓覺都會發夢

發夢係訓得唔好
但我係每一日訓覺都會發夢仲要每個夢都記得一清二楚
有冇人都係咁

每晚都有夢 除非早訓

我早訓都會發 睇黎我睡眠質素真係好差

我 發左兩年幾 每晚都幾個咁每發完一個又醒仲要全部惡夢 好辛苦